罪大滔天員工同我入嚟

我是P 牌，代友po

話說今日佢喺FB見到鄺神po咗張咁嘅相

佢死魚咁嘅樣，一傾之下原因佢話啲 staff card 應該係Sony International 㗎喎～仲有Sony HK！

喺公司好少人理哩啲嘢，佢見人地Apple 咁多人，自己公司得十張都唔夠，好撚樣衰囉。

佢仲作咗段嘢叫我po上網，指明要連登 ……好我就登記po 一段上嚟，佢話 staff card 又好， temp card 都好起碼要有十張! 唔一定要射波撐下不合作行動、阻下地鐵，不積極返工都夠！

佢話啲呀頭、HR乜撚表示都無亦唔見有咩plan B........

收卡： 咪亂send 嘢嚟呀Block 9 U
記得貼Memo寫嘢

佢段嘢嘅其中一段，屌～睇完眼濕濕:

香港的公平制度、司法獨立等聲譽曾經位於世界高位。情況就如我們公司的聲勢，她曾經是業界的龍頭聲勢一時無兩，她的過去和香港的現況一樣，經歷過由盛轉衰的苦況，直到了近年在一輪又一輪的痛苦調整後，某程度上她算是從逆境重生了。

我們的口號 「 BE MOVED」；用創意和科技的力量感動世界，意思是我們所售賣的不只單是產品也包含了使用產品前、中、後所得到的情感價值。對於香港的前景而言，所謂「感動」其實是一種廣闊的情感價值，可能是正面也可以是負面的。在過去的兩個月 ，香港人也正在用汗水、用血淚、甚至是自己的生命來感動著全世界。

品牌因為決心、勇氣和情感價值可以得到重生，我們的家也同樣可以！我們懇請被年輕人感動的人；被「政鄉黑警」 恐怖襲擊事件而憤怒的人；被前線社工、銀髮族感動的人；被香港沉淪而擔憂的人……在8月5日用你的能力、決心和勇氣去聲援、支持甚至參與所有不合作行動。

佢張卡